個時TVB 新聞轉殘體字就個個屌，但達狗出殘體字幕居然有人撐，真係龍門任你擺

達狗出殘體字，我唔明白點解班無腦達粉仲可以無理咁盲撐，原來班達狗粉咁撚低能無腦，今次就話出殘體字，下次達狗介紹人番大陸，轉用普通話，支持大灣區都得啦，反正班on9仔都會幫手盲撐

達哥地位超然

tvb係本身有繁體都要特登轉做簡體出

飲喜茶
食海底撈
玩抖音
睇小紅書
上淘寶
睇達哥

已經成為香港人最新潮流！

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

TBB=本身有正體但係特登出殘体
達狗=隻GAME真係冇正體
雖然達狗都真係垃圾，但係呢兩件事真係唔同喎

無睇佢好多年

大家原諒樓主
反達既人智力係低d
樓主快d走
我幫你頂住

冇正體未轉英文，正常香港人點會睇唔明阿，係得係大陸狗冇學過先唔識架姐

痴撚線，又反

強列要求明珠台英文節目取消中文字幕, 阻q著哂

人地明珠台都出正體中文，on9

總知達狗永遠是對的
有屎食總比冇野食好

一早叫人返大陸啦達哥

啲死忠根本盲撐

真係唔出奇
一直覺得大部份達粉都係盲撐
唔係第一單啦

咪就係
為駁而駁

agger

番大陸食野行街有咩問題wo??香港又冇地方玩

樓主介紹下大陸有咩食

你個龍門都幾輕

冇繁體先用殘體=直接轉用殘體

達粉盲撐事件合集：
達哥聲稱開台為開心唔開donate
之後開donate
達粉：少少野係到嘈你養佢？
達哥唔尊重知識版權 潮文無問人就讀翻版windows
達哥：達哥道咗歉 一次半次算數ok?
屌你啦道歉咁有用洗鬼要海關
連登普偏風向 有得抵制中資就要抵制
達哥中資達魂製作 中國關發既手機game
達粉：本土製作
倚天中資本香港編劇導演小說改編有香港演員
屌你老母睇得既都你賣港賊
用淘寶抽獎 開台用蝗語字眼 教人上大陸
全部都變無問題
到依家玩殘體game 有英文揀既
都係為方便
三色台都係為方便姐中小學都係為方便姐

d明星歌星返大陸賺人仔就無人屌
達哥玩下殘體game就萬人齊屌
真係慘

推一推

係估唔到咁多人真係會有英文唔用 用簡體
簡體真係好柒 接受唔到

都話係阻著個畫面囉, 又唔係唔識聽英文

雙重標準係達粉被動技能

冇人反駁

的士陳冇比人屌到仆街？
平行時空？
gem冇比人屌？
為駁而駁就係你呢啲on9仔
講野之前都唔用腦

一係就英文都唔好用! 點解用英文就得，用簡體就唔得?
無論係英文定殘體都一樣衝擊緊粵語同繁體中文，
反一樣唔反另一樣叫盲反

樓主
伯母岩岩打比我 話你屋企門口排撚晒隊
叫你即刻返去睇吓咩事

笑話，你係唔係愛國愛到傻撚左

笑撚死，本身都仲諗住條友有point，點知都係垃圾一舊，仲隔半個鐘自己推post，驚死自己「驚世論點」無人知
依加啲人入嚟睇你自打咀巴呀傻仔

西多士、屎萊姆叫人上大陸玩
連登仔抵制因為會有人模仿
會潛移默化改變觀眾觀念
上大陸會變正常娛樂 唔上去會被邊緣化
同支那交融 越來越多人認同自己係中國人
講胡語用殘體字多過廣東話繁體

然後連登仔：達哥用簡體字無問題

嘈黎都on99 撚會睇啲簡體咩 都係聽達哥講架啦 玩隻game都搞撚到咁大陣仗 去信間公司囉投訴囉

你話隻game有繁體佢突登簡體都話
但隻game根本無繁體得簡體(好似係)
唔好話有英文D廢話
睇得明就唔會睇達哥

岩岩去睇點解啲人屌得咁勁
以為佢有繁體唔揀玩簡體
點知原來隻GAME 無繁體
你估個個英文咁好咩
定係想聽達哥9譯

依隻好明顯收左錢先打,佢份人點敢得罪米飯班主(觀眾)

好快做政協

夠膽屌偉大既達哥
樓主等俾狗咬

對唔住，我一啲都唔愛國，中共正垃圾！
但唔代表可以合理化盲反簡體字呢件事！
老實講，你唔係因為重視繁體字而反對簡單字，
你只係唔鍾意大陸野！唔好講到反簡體字既你好偉大
我都唔鍾意簡體字
不過我唔覺得喺無繁體字選項下，用英文威過用簡體字，
英文今日之所以成為國際語言，咪一樣係侵蝕左其他語言文化
要反就請你用同一標準去反